TVB拍口賤提材改咩劇名好？

口賤的外母

即刻搏咀！

口德明白了

口（厚）德村的日與夜

皆大恭喜

蓮蓮有今日

吳幸美傳

吳岱融傳奇

牙擦蘇

呀姐點解重未死

呀姐點解重未死2之一屋死老鬼

教大恭喜

東張閪望

衝呀！口德兵團！
口德兵大戰口賤軍

我阿媽叫若蓮

妙口仁心

蓮子陰陽傳

死足36小時

東張西望

缺宅男女

口德村 ！

口賤TVB

喪子36小時

蓮生鬼子